女士注意！小心呢個咸濕佬！有圖

今日傍晚5點半左右喺馬鐵第一城站扶手電梯上月台，離遠見到呢個男人鬼鬼鼠鼠哩喺條柱後面，行近d睇原來佢用手機影個喺閘門排緊隊上車既女仔 (個女仔著短褲，17/8歲左右)。果個女仔傾緊電話，應該不知情。本身打算話比個女仔知，叫佢小心，因為個男人都望得幾頻密，唔知佢會唔會進一步做啲咩，但諗深一層佢只係影人地全身相，就算告發佢，警察/地鐵職員做唔到d咩，所以我就喺個男人附近監察住佢。個男人一路搭車都有不斷追望個女仔，最後佢係大圍落扶手電梯去大堂，個女仔就去咗搭東鐵線。第一次打呢啲文，因為自己都有女朋友，之前佢自己一個喺街試過比人博濛。希望大家小心呢個男人！

隔離條女

左一摩牙

影人可以告遊蕩 唔會冇用㗎

香港好撚多變態佬

看圖作故事??

其實啲變態佬多到你post都post唔晒

樓豬rip

可能條仔係連登仔

樓豬咩事 屌你咪又係影9人

影男就得影女就唔得

女權主義好波

看圖說故事

大佬你影得幾張好難show到d咩wor

轉頭有個po：變態機佬港鐵偷拍男人

宜家睇女都比人公審
樣衰真係原罪

記者夠周圍搵d靚女影完登出黎啦

結論： 記者係喊濕佬

唔係話幫偷拍癖
但係post主都影人全身啦(隔離都有女)

先撇除地鐵唔畀影相
人地又唔係影走光相，見到可疑人物(通常唔靚仔先呢種待遇)有啲奇怪舉動
影張相、打篇文就叫人提防
咁其他男人又點提防post主啲隨時網絡公審人嘅人

當然，我知道香港潛伏好多有異常癖好嘅男士
但佢哋一日唔犯法，一日都係良好市民，身分同影人相擺上網嘅人係一樣㗎

我今日都見到個死gay佬跟住個男人尾，仲係車廂影人全身，應該唔會係樓主黎既

你地鐵影相
只要唔係影人裙底
或者zoom 近對波
最多都係犯地鐵附例
跟本冇得捉

你又影佢，你都好撚咸濕，仲要係咸濕gay佬

請樓主pm我，我想同你做愛

唔係話唔信你
但你果兩張圖表達唔到d乜咋喎

弱智

算吧啦你,就算你講既野係真
你影到咁既角度,見到都認唔到佢啦

樓主打既時候自己有冇笑
你係咁望男又望女, 又影人相, 然後話條友望人同影人有問題
我就建議大家小心樓主啦

有冇人驚住咁入黎睇下係咪自已

去女廁監察有冇咸濕佬偷窺

留名等人有人影樓豬

影女好正常 你話影裙底就話啫

大驚小怪

屌你老母 以後放低對眼係屋企先出街算 望下都要比人公審

此post已完

無睇內文 單因為你個名比個負皮你

呢種人真係垃圾中既垃圾

係咪假膠咋？

巴打你望女時，人地對你既觀感都係一樣架咋

樓主對偷拍都幾熟手睇黎有影開

又唔係影人走光，周圍望下女仔都要俾放上黎公審

well said

叫人提防咸濕佬 唔叫埋人提防你啲周街影人擺上網既痴線佬？

屌，你咪又影大波妹，

more啦

乜撚野logic嚟
你當時點解唔直接提醒果個女仔小心啲啊
你諗乜鳩野深一層啊 有幾深啊睇過
放人張相上嚟有鳩用咩
你都係番去babykingdom同啲師奶圍爐啦

見到靚女望兩眼都要俾人放上網
又唔係影走光相
多得樓主依種正義撚死基佬
當正自己係正義既化身
你自己影鳩人就係監察 女士救星 superman
人地望下女就個個都係變態 想瘋狂屌閪嘅咸濕佬
郁啲就放人上網想公審人
唔好咁低質啦

btw 博懵啊濛撚

入左黎真係o左咀
我好普通咁望都畀人知 仲放左上連登

人地望下又關你事
有證據你咪報警lo柒頭
仲有地鐵唔比影相,on 9樓豬犯左地鐵附例

c9返fb啦

著得短就係為左比人望同想上位啦。你都on99， 有人影佢先開心啦下話

熱得制先着咁短由要問過你先嘅

講啲咁嘅嘢就係為咗比人回你同想上位啦。有人回你先開心啦下話

我淨係見到有個不法之徒喺車廂偷影緊一個無辜嘅男乘客咋喎

呢位男乘客有冇做犯法嘢就唔知
但樓豬喺冇港鐵許可下拍攝就一定犯咗法
況且得兩張相冇頭冇尾我夠可以話你條變態佬喺度偷影男人啦

都係嗰句
你覺得人哋咁做唔啱其實可以兜口兜面話尻佢
你覺得人哋真係犯咗法咪叫地鐵啲staff捉佢再唔係咪報警拉尻佢囉
淆底唔敢出聲但又想發洩?
要發洩返屋企打飛機咪得囉

影張相擺上網就覺得自己完成使命做咗正義嘅化身
自我感覺良好
其實個行為好懦夫囉
仲話自己有女朋友
遲撚早帶綠帽

個男人有冇影人我就唔知
你影左人就個個都知
點計先

on9 樓主

已報驚

好不安

望都唔得

淨係見到樓主影人地 再加一堆文字
就話人偷怕 咸濕
有可能觸犯公眾地方行為不檢 或 遊蕩罪
好不安

正想講 反而最撚毒係樓主 人地望都唔抵得

其實樓主做咁多野
係想影男人左邊條女自己J咋嘛 ？

𥄫女犯法呀？屌你老母
咁撚正義你出街咪專望男人囉死基佬

乜柒都擺上連登

創作力同幻想，會嚇你一跳！
好鬼想影返樓主嗰樣，然後比人公審吓。

有冇證據?

其實樓豬都有影人 可唔可以告佢遊蕩罪

有
有樓主偷拍人既證據

痴撚線，依家咩事呀？望女都比人公審？

偽正義撚

冇證冇據
好容易咁就毁男人一生
聲譽嚴重受損

個男人好似李榮浩

右邊紅色衫條女隻腳咁肥學人著ub

你影女仲仆街啦

一見馬鐵 幾勁係講我

雞 鴨 雀仔

公道咁講 呢2張圖無說服力

唔排除看圖說故事 可能有仇口

其實你要做既唔係怕事而家當場搵職員處理問題
而唔係放上網

呢個係我黎 唔好再推plz

邊位巴打認左佢